發現自己變成燈神

無可否認，獨裁新加坡好過半民主香港

開始覺得香港會成美國condom

燈神救港

鄧炳強

鄭若驊

林鄭月蛾

游乃強

吳重儀「知道嚟做咩？我又唔係監警會」

梁嘉琪（大聲公襲警案）

手足